TRUMP開鍘！無證華裔、韓裔恐掃地出美

川普開鍘！無證華裔、韓裔恐掃地出美
作者三立新聞網 | 三立新聞網 – 2017年2月15日 上午4:16

記者李慧蘋／綜合報導

川普上任後備受爭議的移民法，在全美大規模逮捕無證居留的非法移民，雖然當局聲稱其中95%都是罪犯，但民間風傳移民局鎖定紐約、洛杉磯等華人最多的城市，已經逮捕40人，讓當地華人人心惶惶。

▲圖／翻攝自SBS

韓國大學生：「我很擔心，我就是被驅逐的人之一，就算回南韓，以我家的狀況恐怕也活不下去。」

華人圈人心惶惶，而向來雇用外籍勞工的成衣工廠，也面臨員工被抓光的窘境。洛杉磯成衣廠韓裔老闆：「如果真的強制遣返，我們成衣廠的生意一定被重創。我有心理準備隨時倒閉，因為找不到人上班。」

▲圖／翻攝自SBS

紐約舉行千人遊行示威，但冰天雪地中看不到華人身影，就怕露面身分曝光面臨遣返命運。

▲圖／翻攝自abc NEWS

總統川普推特發文，強調是「兌現競選承諾」，打擊非法移民等於剷除都市的毒瘤。白宮資深政策顧問米勒：「這麼做不但能拯救國人性命，還能顧全國人的權益。」

▲圖／翻攝自abc NEWS

身為一連串爭議命令的幕後推手，白宮資深顧問米勒罕見現身，但發言跟川普一樣脫稿演出。白宮資深政策顧問米勒：「無論何時，美國總統的言行都是百分之百正確的。」

強勢作風、發言另人咋舌，在川普上任後鐵腕治國，讓曾是充滿美國夢的自由疆土蒙上陰影。

咁你係無証呀

噢

紐約舉行千人遊行示威，但冰天雪地中看不到華人身影，就怕露面身分曝光面臨遣返命運。

華人賤種廢撚到...

根本就係最廢既人種

仲廢過黑鬼

無證仲可以打工？

我到依家都唔明, TRUMP驅逐非法入境者、逾期居留、無證黑工有何問題？

美帝班左膠都痴線的

香港非法黑工, 量刑起點係監禁18個月

話明非法入境，趕佢地走有咩問題？

good job trump
班非法移民快啲死返出去

先安內

trump trump we trust

黑工唔止美國
澳洲都大把
美國華人出名係咩?假結婚

無證就彈開啦

仆街啦
啲大陸佬仲唔個個湧晒嚟香港嘅！？
又返返去幾年前啲大陸佬去唔到美國就嚟晒香港

到時黎哂香港

有自己地方唔返係要周圍去

黑工

澳洲大把 身邊就有個

返中國啦中國人，咁鬼愛國

無證咩裔都要趕啦

有冇人可以講下點解之前obama唔捉

德政

咁你係冇證丫嗎 人地老奉俾你非法居留架？
你話番到去就生活唔到 咁不如美國接撚哂班北韓人黎丫
D蝗蟲真係痴線

侵侵 好波

LA 甚至講成個美國土地同資源都好豐富，真心講句除非你冇病冇痛，否則跟本係餓唔死人，住唔駛講，食餐cheap cheap中式自助餐任食都係6-8蚊，其他垃圾食唔就更唔在講。但非法中國人時薪都有5蚊以上，做按摩等特種行業都1k5起跳，未計tips。

基本餐飲行業係缺人嘅。全美國有1200萬人做餐飲業，當中極大多數係非法移民。
obama時期唔係唔捉，係從來冇主動捉，歸管由移民局負責，但一直人手不足。但當非法移民犯事被警察捉到後都巡例會做下嘢，主要邊防移民局做把關。

利申: 有friend在LA做country 執法人員。

又用華人代表中國人

香港寧願要呢批好過要蝗

侵侵

請黑工唔拉僱主？

無証黑工緊係要掃走啦

假結婚都會有証
依家係拉班友只係用旅行籍口入境唔走嗰班

但係合法果啲華人呢？NYC好多華人架啵

證明華人真係自私都仆街

侵仔

咁你係犯法嘛

你知道太多了

唔明示威既目的係乜
打擊非法移民都有錯?

之前仲上街支持侵嗰班華人實好開心

合法嗰啲梗係唔會出黎幫你

無證就過主啦
班左膠遲早累到美國變第二個香港

睇留言係咁屌大陸人
都醒唔起原來係講華人同韓國人

Sor
我只想屌鳩支那人
支那人係狗
所有華人都係狗 賤種